巴絲們會唔會用屋企人抹完身嘅毛巾？

我唔會
我老豆老母就會

正，有地氣，貼地！

連正氣都抹埋，真係有正氣